有無人知銅鑼灣嗰頭邊到有糖蔥餅賣?

我真係好想瘋狂食糖蔥餅銅鑼灣附近都可以港島嘅話我淨係知太古城誠品入面有得賣

鵝頸橋底好似見過
個頭仲有間賣舊式糕點

收到搵日去睇睇 唔該巴打

我唔太肯定 但個邊應該多啲舊野掛